吾皇萬歲萬歲萬萬歲

我愛習近平

[black]屌你老母啦[/black]